【龍珠超】到目前為止，未來杜拉格斯係咪最好果篇？

劇情算最緊張同叫做有新意。

其它果幾篇………炒冷飯。

未來同力之大會都正

力之會我嫌d對手人設好核突

動畫都爛尾啦 最後叫全王出黎攬炒 杜拉格斯同梅思要去第2個時空生存

就係咁先破格。

原來龍珠許完不死身會有咁既結果。

一直以黎都人成都許呢種願望。

比達有份嘅都好睇

個篇真心超正
暫時無漫畫超越到個篇

好慘lo
到最後杜拉做咁多野，回到過去，增強實力，打贏斯路，諗住過安好日子
突然整篇咁既野出黎，最後自己個世界冇咗
咁你又可以咁諗，時空穿梭係唔允許
所以最後佢個世界都係滅亡咗，不過嚴重d成個宇宙delete咗

呢個報應真係太大
人造人事件頂多都係冚球剷
佢的確o係另一個時空救左悟空，先搞到個札馬斯出黎
搞到要冚世界剷

大佬呀12個宇宙唔通個個宇宙都正常人樣咩

力之大會拖得太長就真...

如果有玩龍珠異戰game會發現未來杜拉格斯做左時空管理者，
同時界王神去糾正被黑化錯誤既《歷史事件》。
再加上之後既銀河監獄篇，我覺得製作公司係想消滅大杜既世界，
咁就順理成章將佢編入《時空管理者》部份，
將異戰系列既故事歸埋入正傳裏邊。

利申9up

但漫畫相反就太快

唔可能
不嬲遊戲還遊戲，正傳還正傳
遊戲以後可以咁玩，但唔係同正傳事先夾定架囉

個頭開得好
但個尾爛到仆街

未來杜拉篇根本只係用黎show全仔既能力 拎大杜個宇宙黎開刀
先死哂戰士連老豆都死左 單機消滅兩個人造人同阻止布歐復活 之後再死埋阿媽 使唔使咁對大杜

對比其他篇章已算唔錯，但係有好多野可以做得更好
仲有就係上悟空身個理由亦唔夠充分。

都冇咁甩皮甩骨呀！？

明明好多野可以寫，用晒D時間嚟講D無謂野

同肥婆打咁撚多集晒撚左個大會
但滑波顏射八婆同埋最尾菲利聯手又真係好撚好睇

未來杜拉格斯仲型過悟飯，其實好應該係正篇整返個成年版杜拉黎幫下手，去到超同杜拉格斯悟天都仲未大個